解讀射手男

想問問射手男特徵

靚仔

專一

見親都花心

自由奔放口花花

男朋友射手 幾專一 一個異性朋友都冇

flirty到

same

控制狂

射手男here